[I/A] King’s Raid #105 繼續養生

Server【Japan】

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 全攻略

【日服連登公會】

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

只限日服適用 - 刷首抽Q&A
所有Q&A僅供參考，各巴絲可自行選擇有愛之英雄作為目標

Q：點解我無得抽嘅？
A：麻煩出Game再入Game睇下自己揀咗咩Ser，目前只有日服先會有得刷廿抽

Q：點樣拎廿抽？
A：打完頭三關教學任務，去右上角信箱拎石同十抽卷

Q：抽邊個Pool好？點解？
A：首推刺客Pool
因為每隻英都會有個人專用嘅
UW = Unique Weapon
UT = Unique Treasure
兩樣係唔同嘅裝備，裝嘅位置唔一樣，可以同時使用，將隻英發揮到最大嘅效果
因為有52隻英，咁就唔一一貼上嚟

全英雄Skill、UT、UW、Artifact整合英文版：

全英雄Skill、UW整合殘體中文版：(非最新版本，所以麻煩連埋第一頁全攻略嚟睇)

全英雄UT殘體中文版：(如果唔知佢講啲英係邊隻去上面全人物圖鑑對/直接問)

刺客Pool原因：
入面有幾把unique weapon(uw) 同unique treasure(ut)都比較勁
不過最重要係有愛>一切，抽其他pool都得

Q：抽到咩先開局？
A:如果你係跟大圍抽刺客Pool的話
抽中Mirianne既UW/UT，Roi既UW/UT，Epis既UW/UT，都推介大家開局
同埋建議係UT>UW，因為UW 15日會送自選劵，但UT暫時係無劵可以自選，最多隨機
但52隻英幾時先會中到你想要嗰隻...
如果巴絲唔肯定開局與否請上嚟問我哋
都係嗰句，有愛就好

Q：如何刪帳重刷？
A：1：撳左上角個頭像
2：Others
3：Leave
4：之後打句【I agree to delete my account】就搞掂

謹記
將方法將會刪除帳號內資料
所以真係棄先好打

最後希望大家刷到好開局

想問下大佬們點睇新女盾?